一人n首關於戴帽嘅歌詞

外界很多傳聞 說你有數段孽緣藏在我附近
馬明

我不會講你知其實是第幾次

老了十歲
-怎想到你被別人狂追便成為伴侶
善變沒有罪 卻是壯舉

默言回首 旅途愉快過就夠

假使你 聽到古怪聲音 無謂看
只需要 趁燈光暗 趕上牀 不偷看
熟睡中的我繼續 體貼大方
未管你共他 出過汗

骯髒了的身體怎樣抱…

男人最痛算這種

想出去玩嗎，即管去找他